益友：唔通聲帶係阿靳流出？

應該唔係………我唔覺得佢有加入熱血公民

D網軍尋日先話唔好搞阿勒 唔通阿勒根本係教主派過去既間諜

阿靳又做final boss

但佢係蟲太助理

屌，阿靳你講兩句

阿靳為向毓民表忠
特登整條聲帶出嚟?!

如果係阿靳就直程係毓民派去～

double spy

有冇咁痴線

老毛
林彪